點先可以令件冷衫縮水？

尋日手洗完掛喺到晾乾 第二朝好似拉長左 求方法

洗衣機

用洗衣機洗壓到佢變細
洗完唔好掛

練大隻件衫自然會縮水

平放唔好掛

用洗水機會唔會洗爛我件衫 用手洗個陣已經係咁甩毛

利 馬球冷衫

要過水無計

轉數較細d

再唔係較咩柔和mode

4個字:熱脹冷縮
自己參透下

乾洗囉仲要問

擺入焗爐焗

你果啲叫wear咗
條衫玩撚完